點學煮野食？

就搬出去住 想由基本既開始煮下

唔想齋煮面 水餃呢d
亦唔想整到幽默大師咁
有咩好提議 應該點開始

做廚房

睇bob叔， 成波之路， 老娘，廢青閒情

睇youtube

首先學開爐，學扭大中細火，識分咩叫水滾，識洗嘢

識食自然識煮

食開狗糧既人 調味只會亂落/背食譜

真係

幾岩新手

Agger

識食嘅人煮野味道衰極都有個譜